呢條八婆真係柒出國際

所以話香港人其實同支那人真係無撚分別
咁撚on9嘅野都做得出
仲好意思話自己企左係度先
知唔知醜嫁

師兄衰咩

坐咗幾耐？

十一

ching,我中左古代IELTS伏，想求救，tg我ok?